鎮廠之寶 | Ibanez Jcustom RG8570 評測

其實呢條片應該係六月頭出既, 不過大家明啦...

out左少少, 當睇下結他啦~!

有興趣睇更多就快D 訂閱/讚好/Follow我啦~!
Instagram :
Facebook專頁：

更多器材評測:

結他教學:

Musicman jp PRS custom 24好定係ibanez j custom 好d？